有無人好憎啲人講嘢成日you know前you know後

我呢，you know，份人就，you know，好直腸直肚嘅，有嗰句講個句，you know，我嘅性格就係咁

UNO

You know what, you are so annoying

you know d鬼佬真係成日咁講

鬼佬講得好自然

you know

True

成句英文講咪無問題
you know完講廣東話就柒到喊